
	

	

	
	Une suite logique permet de passer d'une case à l'autre. Quel nombre peut apparaître dans la case vide ?
	\begin{minipage}{0.6\linewidth}		
	\begin{center}
		\begin{tikzpicture}[scale=0.6]
			\node[circle, draw] (A) at (0, 3) {16};
			\node[circle, draw] (B) at (2.1, 2.1) {37};
			\node[circle, draw] (C) at (3, 0) {58};
			\node[circle, draw] (D) at (2.1, -2.1) {89};
			\node[circle, draw] (E) at (0, -3) {145};
			\node[circle, draw] (F) at (-2.1, -2.1) {42};
			\node[circle, draw] (G) at (-3, 0) {?};
			\node[circle, draw] (H) at (-2.1, 2.1) {4};
			
			\draw[->] (A) -- (B);
			\draw[->] (B) -- (C);
			\draw[->] (C) -- (D);
			\draw[->] (D) -- (E);
			\draw[->] (E) -- (F);
			\draw[->] (F) -- (G);
			\draw[->] (G) -- (H);
			\draw[->] (H) -- (A);
		\end{tikzpicture}
	\end{center}
	
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.35\linewidth}

\begin{center}
 \hypersetup{urlcolor=black}	\qrcode{https://coopmaths.fr/www/pdf/cdv1re/enigme4_corr.pdf}
	
	
\end{center}
\end{minipage}
	\textit{Source : Le cercle des problèmes incongrus d'Alex Bellos}